Asian Lives Matter！

唔好忘記呢班受苦受害既亞裔少年

I can’t breath !

好大陣tg
I can’t breath !

推

tui

Asian kills asian

White kills asian

WTF